---
title: eBesucher 出金教學與使用心得分享
description: 'eBesucher 介紹｜eBesucher 心得｜eBesucher 出金｜eBesucher 推薦｜eBesucher 網路掛網賺錢 App｜eBesucher 被動收入｜eBesucher 被動收入推薦｜瀏覽器 Chrome 被動收入｜Chrome 挖礦 網路賺錢'
date: 2022-08-22
tags: [Passive Income, eBesucher]
categories: Investment
---

前篇 [eBesucher，開著瀏覽器就能自動賺取被動收入](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/eBesucher.html) 介紹了 eBesucher 這個 Chrome / Firefox 都有的瀏覽器套件 </br>
這篇就來介紹 eBesucher 要如何出金，以及 eBesucher 是否真的能賺到錢

首先，先來介紹 eBesucher 該如何將賺到的錢匯到 PayPal

## eBesucher 出金介紹

1. 在 [ebesucher](https://www.ebesucher.com/login) 登入帳號後，點擊中間的 Earnings，選擇下方的 Payout

![eBesucher 出金介紹](../images/190-01.png)

2. 到了 Payout（出金頁面）後，系統會自動幫我們填入點數，紅框處可看到出金的金額（歐元） </br>
Payment methon（出金方式）選擇 PayPal </br>
下面灰框處填入地址（英文），最下方的藍框處則填上 PayPal 帳號（E-mail）以及在 PayPal 的帳戶名稱

![eBesucher 出金步驟](../images/190-02.png)

3. 按下 Next 後，會跳到出金的確認頁面，確認好資訊都沒問題後，即可按下 Execute payment（確認付款）

![eBesucher 出金教學](../images/190-03.png)

4. 接著會跳出下面視窗，詢問我們要不要在 eBesucher 打廣告，點擊下方的 Skip（跳過）

![eBesucher PayPal 出金](../images/190-04.png)

5. 再來又會跳出一個視窗，詢問我們要不要在 Facebook 或 Twitter 上宣傳 eBesucher，一樣點擊下方的 Skip（跳過）

![eBesucher 出金證明](../images/190-05.png)

6. 最後就可以看到我們的出金已經完成了

![eBesucher 出金完成](../images/190-06.png)

7. 若是在工作日出金的話，則當天即可以在 PayPal 收到款項囉，若是在假日的話，則是要等到下個工作日

## eBesucher 效益及優缺點
在上篇原先說到一個月約可賺到 $5 美金，在出金的次數多了後，發現一個月的收益增加到 $6.5 美金，整整上升了 30% </br>
不知道跟使用時間長短是否有關係，下面來說說 eBesucher 的優缺點：

優點（Pro.）：只要下載瀏覽器插件，並啟用插件讓電腦自動執行即可，簡單好上手就能賺取收益，而且出金又容易

缺點（Con.）：
1. 由於要開著瀏覽器跑，以現在瀏覽器吃記憶體的情況，若以 Chrome 來說，約會佔掉約 1 GB 記憶體，對只有 4GB RAM 的舊電腦來說，算是有點吃力，但只要是 8GB 以上的電腦就沒問題了

2. 有 IP 的限制：一個 IP 只能掛網一台電腦，所以如果家裡有多台電腦，但卻只有一個 IP 的話，就沒辦法一次掛所有的電腦 </br>
解決方案則是要開多個帳號，分別掛不同電腦（但這樣因為掛網的收益分佈在不同帳號，所以出金的頻率就會比較慢）</br>
或是用手機網路的吃到飽來分享熱點給其它電腦使用


## 後記
原先只專注在網路流量分享這個領域的被動收入，忽略了其實運用電腦本身的效能也能再加掛其他軟體，將整體掛機的收益再往上提升，發現這款插件的時，有種相見恨晚的感覺

若是使用 Windows 電腦的話，可用官方軟體 [eBesucher Restarter](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/eBesucher-restarter.html) 來防止瀏覽器突然停止運作（點擊可觀看介紹文）

對 eBesucher 有興趣？歡迎點擊 [我的 eBesucher 推薦連結](https://www.eBesucher.com/?ref=YCJHUO) 來註冊

若是電腦記憶體在 16G 以上的話，則可跟 Crypotab 同時使用 </br>
介紹文請看：[CryptoTab 介紹，手機挖礦，用電腦就能賺取比特幣](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/CryptoTab.html)

對網路流量分享有興趣的請看：[有網路就能創造被動收入？五款收益最高且成功出金的掛網軟體介紹](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Passive-Income.html)


::: warning
點擊觀看更多： </br>
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::